有支貴既木結他，想問香港有冇結他美容／清潔服務？

支野差唔多十皮，彈左7，8年，想搵人整下佢，順手清潔下

想問香港有冇人做呢方面既服務？

唔想去通利果d

樂道
Reunion Guitar Workshop
Wai e
Kenneth Angus

樂道一定係
打手mode： ON
果陣整完 從來未試過咁好彈
完全fit手感得好撚誇張
仲正過以前set過既結他鋪 認真
老細日本學藝後返黎 就連日本人果隻認真都學埋
我幾皮野一支結他放佢度整都非常安心

Btw, Reunion 都幾年前整過
但真係有少少唔好意思
佢之前講好左幾時有得拎返
我都知手工野無得催 我亦無催佢
我特登遲多成個星期問佢有無得拎
佢都仲要態度衰衰咁叫我等多陣
不過手工係ok 所以都幫襯左幾次

後面兩間未試過

Btw, 以前經驗都整過好多間
一係心水唔岩
一係就次撚次set完又唔係真係咁好彈
仲衰過未整

話緊你啊 工房懞撚
唔識整就咪撚拎人d結他黎較飛啦

以上任何一句講假我爛春袋以後無女屌

樂道啦

利申整過好滿意

工房真係咁差？

thanks ，咁睇黎樂道實冇死，通常整幾耐

喺個圈打滾得耐都知閪成乜野地步

唔知喎 你問返佢好啲

Parker 單嘢

唔肯定 通常2-3個禮拜到啦 （正常setup無特別嘢要整）

老老豆豆 邊間就腳我就去邊個
整開franky 不過唔做finish類
準備試試樂道補返少少coat
香港黎黎去去穩陣都係
franky waie kennethangus

好耐，兩三個星期冇得彈

似終手工野 時間話唔埋 最好直接問師傅